辣退左 分享下個人經驗

麻辣火鍋雖然好好食 但係大家都知道 有時太滾既話 滾起晒啲水花會傷到自己
眼罩就肯定可以保護到眼
但係大家唔好以為長衫長褲就唔會傷到手腳
因為啲辣汁雖然一開始無野 但係醃下醃下會好痛 好似燒傷咁痛
呢個時候狂沖水都無咩用 除非你有五十支水係身邊啦
所以我建議大家 選擇一啲唔透既衣物 例如膠風褸 膠雨褸咁
如果不幸淺到辣汁 唔好亂咁掂身體其他部位 唔好亂用水沖 而係首先用乾紙巾/毛巾移走大部分辣汁先 然後先沖水 沖水個時個水流一定唔可以流經敏感既部位 例如嘴脣 耳 等等
用過既毛巾唔好on99用去其他人到

見你件咁嘅衫都知出事啦